1137 今日咩事

今日恆指升
1137 跌得好勁

就執

呢隻閪野升跌有原因架咩

垃圾股傻仔先買

2%only
In wiki we trust